【正視聽！！！】全港7624名武肺患者, 15至39歲 有2672位, 當中有1024為輸入個案

立會秘書處研究 15至39歲確診最多 佔35%

見到呢個PO
年齡層完全亂鳩咁比較
之𤔀download左政府數據做分析

----------------------------------------
基於12月15日數據
全港7624名武肺患者
<=14歲有418位, 當中有138位為輸入個案 (年齡層 = 14-0 = 14)
15-39歲有2672位, 當中有1024位為輸入個案 (年齡層 = 39-15 = 24)
40-59歲有2486位, 當中有409位為輸入個案(年齡層 = 59-40 = 19)
60-79歲有1754位, 當中有141位為輸入個案 (年齡層 = 59-40 = 19)
>=80歲有294位, 當中有7位為輸入個案

另外基於平齡層做左個公平少少既分析
<=19歲有748位, 當中有331位為輸入個案 (年齡層 = 19-0 = 19)
20-39歲有2324位, 當中有831位為輸入個案 (年齡層 = 39-20=19)

20-39歲確診根本少過40-59歲，輸入個案仲要佔撚左勁撚多，因為留學生

----------------------------------------

呢個分析極度BIAS
立法會秘書處你做秘書做乜鳩野數據分析呀

計本地個案
20 至 39 係少過 60至79
而40 至 59係最多

原來衛生處都有資料
但垃圾會秘書處唔拎黎用